知唔知點解樂仔佢醉咗嗰陣會做善事？

因為為善最樂啊😂😂😂😂😂😂😂💯💯💯💯💯💯👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾💯💯😂😂😂😂😂😂😂

1/10

樓主好幽默

你醉左？

笑jor
因為樓豬太on9

我唔係樂仔

起碼你有笑先